有女但又唔避嫌係想點

明明有女，又明知我冧佢，唔保持距離都算仲更進一步

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

你唔應該比人知你冧人

女朋友還女朋友
sp 還sp
搞清楚

我無講出口，我估佢估到

我估佢唔會想叫我做佢炮友下話

佢就係想

逢場作興呢啲嘢

我覺得佢唔似個種人

佢唔會掛，佢來緊仲要同條女去旅行好似對佢條女好專一

愛情係盲目既
反正你都會幫佢講好說話
祝你做sp 做得開心

想食十家茶禮

樓主pm我
我無女友

Same here

唔會做佢炮友，雖然想同佢關係親近，但唔想我同佢之間得翻Sex

點pm呀巴打

除此之外有冇其他原因

唉

鬥氣講左句 你搵女朋友咪得 佢就冇覆過

咁唯有你自己避 真心呢啲關係唔會有好結果

絲打你係表白左？

都知無好結果但人係自私既，妄想可能佢同條女散左我就有機

唔會得返sex 既
仲係friend 架ma

冇 前兩日佢話想睇套戲 我就覆左上面果句 然後就沒有然後了

係鍾意就索性搶佢走
係到叫春都冇用

過來人表示個陣同個男仔同一齊左無分別 但之後先知佢有女朋友 佢有話有諗過同條女分手 但拖下拖下最後都係斷左我呢邊知道有女就自己走快啲啦 最傷只會係你

佢係仆街仔。完

但實係開口埋口講去邊爆房個挺野，再唔係就flirt來flirt去。最後變成咁會好可悲

佢開到聲約你去睇做咩要寸佢呀

唔做狐狸精

同電視劇個啲我會離婚橋段一樣

我覺得佢似

咁衰啲講句 拍拖唔代表啲咩既 尤其如果雙方年紀仲細 真係諗住一世咩

我都開始懷疑係，但就算佢仆街都仲係中意佢

唔會架

最慘係斷完又搵返又斷又搵無限loop個下你先傷

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

做雞都有做雞既樂趣

佢都冇話同我睇
後悔了 想收返

你冇救架啦，已經抽唔翻身岀嚟
只可以講句祝你好運啦

反正佢都係仆街
有乜好怕

我都咁諗佢仲讀緊書，唔信佢可以同條女行到尾

屌真，本身想斷，點知佢又突然對你好，永遠無限loop欲斷難斷就係咁

做雞起碼有錢收做sp有啲乜

佢同你講想睇套戲咪即係暗示緊

得到佢比你一晚既愛

佢仆街又唔代表我要仆街埋一份

自己唔痴埋去咪得

獻身比佢咁鬼cheap

雞同女朋友 男分得好清

不過你未沉得好深既就早走早著啦 咁樣開始你之後都會無安全感

你地點識? 識左幾耐

中意佢點忍到但我只係想佢同條女自然散之後先上，宜家無諗住引佢架

做佢炮友狗也不

我個陣係真係無聯絡但佢會係咁post story講啲得我睇得明既野 之後搵返我 有次我blk唒佢所有野 但因為有event無得避一定見到 佢又搵返我 然後惡性循環

無啦無啦，太遲啦已經

你就係咁cheap
明知你有女仲要黐住人

條仔都衰既

清醒下
親眼睇住佢點對條女好
你就知你係棄子

事實係仆街先多女鍾意既
我都係想佢清醒下姐

有女但又唔避嫌係想點？
正明你係佢心目中嘅份量可想而知啦
冇嘢好講
飛得

事實我鍾意親既都係仆街 唔傷都唔會醒

早傷早走

想通吃
收拾心情繼續抗爭啦

剪不斷，理還亂
拖泥帶水，唔果斷
傷嘅一定係自己

咪就係
仲日日搵我打機
DLLM當我傻仔？

食２邊

樓主個名...
gay

咁你做唔做呀

見到呢個回覆嘅人請去推行動post，善用不推文

唔好傻，好多男人就係扮專一去食女，等你班傻豬覺得佢係好男人而埋佢身，再氹只係因為遇到你先至出軌

就算比你得到又點 佢呢種人根本唔值得你投放感情 因為佢只係自私既人 想兩個都要